有冇人覺得激嬲人好撚正😏

特別係激嬲連登仔
專登打5p字 ,ching
幻想佢地係鍵盤面前 谷到面都紅晒
咁打吾你老母
就覺得超撚正

吾你老母
返5p la

嬲豬 ，5考甘door 彎上拉

吾你老母

ching ho ball

國牙

禾屌梨腦模丫 正字撚
吾

連登仔：吾你老母

覺
e加d人乜都屌一餐又唔識分係咪蝦腸

國牙ching😙😙

系😂

禾刀國😂

系羅😂😂

有冇正字撚入黎

爽

啲人要翻學呀
夜晚啲人就入黎捉錯字

國

覺 我成日激我女朋友

岩牙清

釣哂啲5p仔出黎
唔該你樓主